覺唔覺大家樂塊吉豬炸起仲正過巴拉查？

炸到咁脆都juicy

Too short
負皮

正就係正

元氣呢

牙咩都做埋大家樂打手

同牙活一樣咁垃圾
利申:吉豬專家

元氣無豬扒吃

想食

好爽，好脆

覺唔覺溝唔到女班毒男普遍反緊大家樂

咩咩妹好juicy

系，成班大快活打手

豬腦高質

元氣>>大家樂>>我柯的屎>>狗屎>>大快活

咩咩的吻=元氣>>>>大家樂=豬sir屎>>>>狗屎>大快活

咩叫巴拉查

終於有人問

比bale爆甩個個？

覺得塊吉豬好正但又唔知點形容

求其諗出黎

。。。

Balacha

.

圖?